佢唔記得我生日

同佢差唔多日日whatsapp傾左兩個月
中間見過一次 雖然只係食個lunch
wtsapp會講早抖早晨 又叫我快啲訓個啲
同埋會擔心我 仲有講啲曖昧野

點知佢唔記得我生日
（岩岩識個時有問大家幾時生日）
生日個日完左之後 我見佢一句生日快樂都無
好唔開心 跟住就藍剔左佢

宜家過左就黎十日
佢都無搵過我
我好想搵返佢 但又好犯賤咁
佢係咪只係搵我攝時間

醒吓啦？

我都想

我都想唔鍾意佢 唔在意佢

人火

係

雞黎

如果我比人藍剔我都唔會搵返佢好憎人已讀不回又係咁on同其他人傾計

話緊我 ？
利申 真絲

個陣好難扮無野繼續同佢傾
但佢又有like我ig post 算點

對唔住囉係我烚戇 記得佢既野

有冇考慮直接表達

無啦 打算收皮

套吓口風睇佢有冇心上人，冇既話就去啦唔係實後悔死

早幾日同你一樣情形 不過皮已收